樓市勁瘋癲

點解會咁癲😱

你有錢你買唔買？

點癲法先？
乜都唔講

唔知邊柒個話會跌
宜家睇唔到有咩誘因

百發百中抹屎兒

話跌果d 係等你唔好同佢爭

引渡條例